Now跪低？

為女檔棍場面cut左..

阿sir用棍隊個男仔條腰..

跪左兩個月

屌你老母
全世界都睇到
你cut撚左

請廣傳原片

謝謝

你班新聞部啲報導,

我地全部真香港市民

唔係下嘛
now都頂唔順

Now仲有播
岩岩睇到332